屌你班仆街 贏到今次 我以後都唔再上連登！！！！

唔再玩牛熊

大家俾d信念黎得唔得

一次 俾我贏一次咁大把

冇了

屌你老母！

買咩面仔

跳船了

麵麵加油

挽留

即係無需挽留

今次輸硬了

我都想贏啊 靚啲啦

為咗留住大dodo

希望你輸到打靶

支持 但下次唔好四點後出post 好嗎

屌你 收市先講買咗熊

支持麵麵

希望你贏唔到，繼續上連登

即係要輸lu

你唔會嬴到

燈自己

強勢回歸 支持

如果輸左呢？

..我D淡倉希望唔受影響

你唔上連登我哋點贏錢
所以你都係輸吧啦

我都想贏啊 靜啲啦

即係唔使挽留啦

連登需要你 不過個倉要早少少放出黎

財經台需要你
所以都係希望你輸埋呢次

代牛軍多謝你

個誓唔夠毒

同坐一條船 排定隊都得

咁你永續連登都得啦

你買咩 一齊贏

贏撚硬

跟你一次！今鋪米燈

就開比你

又暴力救市

唔好呀麵麵 仲要靠你搵食

你買咩先

祝你輸到仆街

(快啲屌我老母啦)

面神暴力救市

我聽日贏

三萬黑警中肺炎死

屌你老母

收市你先出pk

留名睇打把

大dodo唔好放棄！

送777全家肺炎

RAP

唔捨得你係咪要祝你輸到pk

麵神我信你

對家!

又吾同講法

好大機會

牛牛又贏多謝面仔

又唔同講法

去IFC

即係麵仔會輸 大家allin?

點解你哋睇得明佢係買牛定熊

你講野呀 榴連數都未找

另一個post

屌你老母 追到幾時呀

追佢post係常識

升一格都叫贏架喎

係

榴槤？

唔想你走....所以你都係繼續正常發揮啦

feel 到你今次你會破燈...
不過你都係咪再玩牛熊，會破產的

聽日放兩格俾你，等你賺廿蚊走

食屎

我係一定會冇事的

多謝

我都想贏啊麵神

其實今日係我衰衝動

我唔敢的了

好唔捨得麵仔，唔好贏得唔得

麵仔，你燈下班黑警好了

唔好咁 我會記得你地每一個人的

俾我走啦

買咩牛熊啊？你去做kol搵得仲多

以後出「三點九麵哥」ok?

冇左麵麵 連登仲有咩用

真

渣住十皮熊係手

唔好走，
連登好多人靠麵神發財

麵仔唔好呀

ifc 冇位

唔使挽留

熊熊哈!

麵神入熊？

當然

當年中學睇你出post 到我U 都入埋你都未找數

明白，我知點做

你唔上連登可以去邊？

祝你贏, 利申同船

好，比你贏一舖

買夜期

連登需要你 以後唔上點得。

入好彩入左牛

唉，見你輸咁多

唔差在燈埋依次

然後，麵神就沒有然後了...

你咁講咪即係冇得贏，全世界入牛

聽朝直接打靶已確定

敢問樓主輸左幾錢？以咁口吻應該唔似賺左

你之前贏過啦

屌你 熊過夜先咁樣

唔俾你贏，但都唔俾你走
嘰嘰

只要聽日升足725點，
麵神從此就會陷入做淡既無間地獄

仆街了

但技術角度聽日係熊唔好再屌佢啦佢今次無錯

過夜打埋靶

買咩先得㗎？

贏定了

今次似係真係贏

麵麵

老母麵又發功

今次我撐老母麵

即係千升啦

點解讀

仲未跳咩

好彩走咗熊
執返條命

你話嬴左日日開POST比方向既話，成個連登都會幫你隻熊打氣

呢獲要打比世叔伯全力托市

如果唔係比麵神退出連登就再無仙人指路

留名跌巿貼倉話買左牛

好啊 買熊日日贏

屌 你走啦 唔想搞大佢

flag已立

好撚心你早啲開post
咁晏叫人點跟

輸到你仆街

你個名⋯係咪以前有玩跑online

大dodo

乜戲

屌你老母 早啲買喇害埋我

唔上連登

上IFC

正

屌

你以後都上連登麵麵唔走了

永續連登

我用200萬隻藍絲身家性命做祭品

祝麵麵聽日贏到開巷

林手足

媽咪面之死過返生
媽咪面之死左返生再返生

今次真係有麵神無窮人

嘰嘰嘰嘰
嘰嘰
嘰嘰
嘰嘰
嘰嘰嘰嘰

好彩無貼倉圖

杜期低位升成千點咁滯 等打靶啦

麵神好野，又托市
永續麵神

暴力救市

屌你老母麵

Gchi die dodo

早知唔買啦屌

驚西咩！ 高開最多1000

美股開市就回.........掛

乜你仲有錢咩？

你春袋無限復活嘅

唉 心淡了

Why ar

美期倒升

打完就跌

一貼倉圖就燈, 會唔會太fit

唉 今次要輸爆倉了

你最多咪潛兩日，之後又上翻水
不過G持你買熊

可否收市前貼圖

媽咪 我今日同財仔借左錢買熊 諗住食跌勢 點解你要咁害我

明明美期-200而家+200

聽日可唔可以早上夾撚死左DODO 之後先直插

挽留！冬糕

賠錢畀我
我入貨先架

麵仔話戒話到口臭

究竟要輸幾多錢，
大dodo先承認自己燈

同你對家既真係要請你飲茶，睇ig倒升緊百幾

嬴唔到又可以留低

屌無追post 入左熊 聽日跌啲俾我原價走就得

麵仔點都要輸埋個幾千先安樂

到底金馬倫間cd鋪執先定大dodo成功戒賭先

人地四點後先出 追條毛
利申：同路人

又中

美股大爆升

點解可以咁撚燈

屌睇個勢要止蝕左先

你可以繼續上連登

可以挽留了

跌了

跌啦

一間倒升2000

又上返黎做乜勁

聽日千升

咁你要叫齊連登全部燈神企你對家先有機會

要買牛喇

麵仔3000蚊救市方案 = 聯儲局二萬億美元救市方案

大dodo 係戰神

in 大dodo we trust

燈到美股都轉我錯了師父 早知一早走

麵麵唔好走啊！！！

唔捨得就直接講啦

麵神好野，唔好走呀

主媽咪麵我的神我的王，我的心要倚靠你。
凡投靠你的必不懼怕，等候你的必不羞愧。
願你的崇高過於諸天，你的榮耀高過全地。
你統管萬有，你治理列邦，萬國萬民都敬拜你。
你是那獨行奇事的神，在你沒有難成的事。
我心要堅定，我口要歌頌耶媽咪麵已明燈。

愈升愈多

請問你買牛定買熊呀 ? 燈神

聽日準備千升 多謝媽咪面

唔好放住呀dodo，直上24000我有30%水位

四點後出post係咁架啦 嘰嘰

我們的麵神
願麵的名受顯揚
願麵的國來臨

願麵的旨意奉行在人間
如同在天上。

求麵今天賞給我們牛熊的方向
求麵寬恕我們的好（淡）倉
如同我們寬恕別人一樣。

不要讓我們陷於夾倉
但救我們免於打靶。

得罪講過媽咪麵聽日打靶既話完全自己攞黎
下次三點半好貼倉啦
次撚次買完你先出post

你個名

仆街， 燈神

嘰嘰

請睇嘰嘰post

Laugh

據報因媽咪麵收市前買熊證， 特朗普決定和普京 討論原油問題

全球領袖共聚一堂
商討點樣夾爆麵神果3000蚊

麵麵， 你係咪傻架？
你用三千蚊， 鍊贏左人地用幾千億救市呀。

麵神又救市 我錯了

面神

係二萬億

連登需要dodo

我隻7500無啦

服撚左你

吽吽吽

好！
我用隻牛換你聽日贏
隨便攞去打靶

嘰嘰嘰

希望你可以贏

道瓊斯30 +523.0 +2.44%

聽日入牛🤟🏻

上三萬點

兩次都俾你累撚死

睇左, 買對家

媽咪面

玩留大dodo
今日冇追到Post 錯過左買牛
唔好走住 繼續比大家方向

你點解唔係4點前出post

愈來愈多連登仔對麵麵又愛又恨 唔少人比佢燈過 亦有唔少人靠佢發達